# translation of zh_CN.po to
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER.
# cooleyes <cooleyes_lf@users.sourceforge.net>, 2004, 2005.
# LiuCougar <liuspider@users.sourceforge.net>, 2005.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_CN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-02 01:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2005-06-02 01:17+0000\n"
"Last-Translator: LiuCougar <liuspider@users.sourceforge.net>\n"
"Language-Team:  <scim-user@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.10\n"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:181
msgid "CC Input"
msgstr "共创输入法"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:182
msgid "Pinyin Setup"
msgstr "拼音设置"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:183
msgid "QuanPin"
msgstr "全拼"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:184
msgid "ShuangPin"
msgstr "双拼"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:186
msgid "ChineseStar"
msgstr "中文之星/四通利方"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:187
msgid "Nature"
msgstr "自然码"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:188
msgid "Microsoft"
msgstr "微软拼音"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:189
msgid "ZiGuang"
msgstr "紫光"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:190
msgid "ABC"
msgstr "智能ABC"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:191
msgid "Liu"
msgstr "刘氏"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:192
msgid "D&etails"
msgstr "详情(&E)"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:193
msgid "Use GBK"
msgstr "支持GBK"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:194
msgid "Regular"
msgstr "常规"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:195
msgid "Fuzzy Initial"
msgstr "声母"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:196
msgid "&C and Ch"
msgstr "&C和Ch"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:197
msgid "&S and Sh"
msgstr "&S和Sh"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:198
msgid "&Z and Zh"
msgstr "&Z和Zh"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:199
msgid "&F and  H"
msgstr "&F和H"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:200
msgid "&L and N"
msgstr "&L和N"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:201
msgid "&K and G"
msgstr "&K和G"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:202
msgid "&R and L"
msgstr "&R和L"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:203
msgid "Fuzzy Final"
msgstr "韵母"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:204
msgid "&An and Ang"
msgstr "&An和Ang"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:205
msgid "&En and Eng"
msgstr "&En和Eng"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:206
msgid "&In and Ing"
msgstr "&In和Ing"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:207
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:208
msgid "&Wang and Huang"
msgstr "&Wang和Huang"

#: ../setupui/ccinputui.cpp:209
msgid "Fuzzy Pinyin"
msgstr "模糊音"

